全職連登仔一個月可以搵幾錢

有無人同我一樣係全職連登仔？

Fuck系連登仔
緣份到了就會有人應了

岩岩下定決心辭工做全職連登仔 有無師兄可以分享經驗

有無10k一個月

5k都有呱

2k呢？

1k都有呱